[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1758)

SLOW
LAG機SORRY

屌你老婆
慢撚到

Slow

Fking slow

慢撚到
飛機都打撚完

係時候屠狗會換電腦
用緊I5-3360

俄羅斯 0/-0.5✅
瑞典 win❌
葡萄牙[0/-0.5]✅
明尼路-0.5/-1✅✅
日本-0.5/-1✅✅✅
南韓0/+0.5✅✅✅✅

咁又快咗啲

今晚u21買咩好,求教

Jer llm

法國全黑回撚哂塘
外掛失靈?

笑4

夠啦宣傳夠未喎 有人入會開心啲喎？

開左學好多功課

屌西on99

西班牙加比利時 2x1 對答案

求屌醒

屌你

今晚比利時航空母艦？

冰島First blood 有冇同路

今次一定係我

同大家作對？

1001

會窮

冰島u21 100%

Slow fuck有無人要

sor lor

成個銀河系買佢好似

要咗主其他
利申冰島人

貼夠未 屌你地老婆

外掛仔

大家唔好推

1001????

笑4 1001

我都想上到1000k
但應該無乜機會

法國以前d老4都一齊jer我

唉 唔想做人了

針先

其實西班牙係咪讓多左？ 話哂世界杯亞軍

邊屆...

佢講緊克羅

自膠

睇錯場

無咗m子點贏

我望真啲先醒起

今晚西班牙大船？ 唔知會唔會又沈

傻狗

冰島u21?

想要 波斯 2x1

冰島人+1

冰島u21半大
俄佬u21半大
德國u21半大 盤

原來有2場冰島

有冇冰島u21同路

早d訓

頭兩場u21 +1
12點兩場 全大

why ar

1001 ?

有無同路？

This 大波

依家完成左1/5啦 加油 見證歷史一刻

gogogo

U21

重鎚左西班牙同比利時 好驚佢地渣流灘

等3個鐘先派彩

冰島細路仔半主

2330 是但一場會半大

準備訓

諗緊呢幾場全大
太多場唔想諗好煩

U21 唔係好穩陣

所以咪玩全大

驚佢10 01妹到完

11.30 2x1 大波
一定開到

全部半大上

同路 想試半大

1130尼亞入球單

反而對芬蘭全大有信心啲

半大 大船

全部半場開全大

半大已死

冰島小朋友上

波斯半大是夢嗎

冰島u21 FG

大人

半大針

原來2330開波 以為12點開波冇買到

信你

跟

葡萄牙u20 goal

我同你掉轉
我以為咁多場u21都2330開波

入呀冰島小童

本身想買2場全大

我買咗冰島u21半大

U21不了

屌,MISS左2330

祝贏

兩點妹妹下

似冰島大
芬蘭細

12m

十二碼

邊隊？

炒

斯洛12m missed

miss 撚咗 屌

冰島真係…

買左半和

要咗波蘭小朋友x德國瘋小孩-1

波蘭肯入未

屌12m都炒

冰島爭氣啲啦屌…

12m miss

咪係囉屌

廢撚到

冰雞miss 12碼？

細波

12點想買波斯

買左冰+1 x 芬+1

你個名...

好撚難入架 包容下

入波未呀DLLM

兩場波同步緊?

屌你老母臭閪入波未啊，係咪唔屌唔撚識入

信念波

狗會開盤果d後生隊好似唔撚識半大咁

波蘭被按屌

芬波細波穩陣
兩邊廢打廢

想將淨低3場半細串起算

今個月啲生果金all in左落比利時 希望齊贏

芬門前5碼miss diu

好彩

正呀2.5s頂實

小朋友應該未學射波

dllm 半大已死

2場串曬半細全細

冰島

都話兩場1.75開唔到

迫害大波屌

針啦屌

U21買大波

買左羅馬大波 等jump

大硬

屌你 提子果場又唔開既 仆你個街

俄仔開咗

芬護空龍

𣲙島大波

唔入波踢黎做乜

正！繼續護

有冇Link?

俄仔12點開咗

波難 大波針 針到仆直

唉

俄u21馬會仲唔封？

U21既小朋友都係信唔過 咁撚近都可以炒飛機

加油呀冰仔

半大 馬會勝

派錢了

屌你個閪
U21大球學人落飛
太熱開唔出了

1:0冰仔

冰goal

冰島終於入第一球

冰島FG

同路巴打

入多粒

抵啦 miss 12m

Fake?

好波冰仔

波蘭細
冰島大
繼續！

冰賭細冰唔冰到

繼續入冰仔

如果12冇missed，宜家咪....

快撚d入多粒

俄仔踢緊 馬會封一點？

掉轉左買 針

自膠封了

冰芬頂住

封左
最衰無秒GOAL

暫停受注左

開左波差唔多10分鐘先封

冰島小朋友頂唔頂到主主

奇蹟半大

芬 半和頂埋

宣家都係1:0

封了 btw俄佬撳屌

頭先一路睇實俄仔

冰島fg cashed

波蘭仔踢成點？

冰島同我開大波

比人禁住踢

串左2.5b針

我一直諗緊係咪有兩場俄仔u21

u21 不了

肥9 here??

冰仔 要出名就靠呢場 比心機大炒啦 唔洗留力

西班牙對克羅地亞點睇

2.5s 高水，訓醒收錢

Not here

波比人屌打緊？

芬中柱

冰仔繼續入

波1:0

Fake diu

有我地華西首席射手rodrigo
點輸？

最後一注芬2.5b 又要針

降班囉

小俄 小羅馬快半大

小羅馬1-0

呢注真係針撚硬

我地華西球員個個精忠報國
國家隊>球會

屌你老母波斯

買條比利時串奧地利訓教算

羅馬利亞

頂住呀冰仔

Same

會反cup

同路等收皮

買咗兩條三串一 希望瞓醒收錢

冰仔個龍幾勁

屌你老母波斯肯追和未

dllm 斯fuck迫害半大
12m都唔識入

U21派彩要好耐？

下半秒goal+90分鐘絕殺雲加2.5s

同埋假差唔多

做做

韓假*

hello

屌你波斯射咁中做咩

姐係買唔到0245 啦

小塞好屎 加油啦

成日唔見左你 差啲報失蹤人口

唔係咁得閒mon 波po

英撚 西班牙 比利時出面全部回飛

做做有無入咩tg大蛇谷

匈牙利 對 希臘
入球大細 1.5

gelgor個個今日入左

我都想入去跟大蛇學野

小德國半大要了
再冇就唔撚掂細路隊了

做做係咪掛住浦j圖po

咪狙擊

比我捉過佢一次

On9球證唔俾波斯12m

高水中

羅馬屌多粒

U21半場 係咪都要等完場90分鍾先派

依家d細路踢波唔入波

有 冇荷蘭link?

羅馬埸波幾好睇

完場再等多180分鐘

無一場細路識半大

u21讓1/1.5咁辣

真

姐係可以all in ?

全大都窄

冰島大波未

無懼外圍變改 還是越回越愛

冰島u21FG
愛爾蘭u21 下盤

小俄 小羅馬奇蹟半大

斯洛cup開大波ok?

D u21馬會一開就冇波入 馬會又cashed

下盤日
愛爾蘭u21
克羅地亞
瑞士

無人同路

好彩淨係捐左100蚊
買左條6*1半大細過關

波蘭果場踢緊乜撚

呃$$波

買唔到荷蘭 愛爾蘭

我都想問

真係咪再買u21

世界上究竟有無入球呢樣嘢？

芬蘭唔入俾人入啦

大細塞爾同羅馬都係賤種 永久blacklist

羅馬半大又針口廿

U21買大波同倒錢落海有咩分別

睇個款 歐洲國家無論大人定細佬都興妹全場

唔入波不如腰斬啦

好彩串左唔係單頭

5場波入得兩球

芬蘭大波未

剛剛從時光時回來 看到2020年將有世界大戰 2019年將發生恐襲 2018年一場u21比賽 德國被愛爾蘭統治了整場比賽 令很多賭徒血本無歸

我淨係買左條半大細6*1

時光機

希臘FG
留下一份心意
唔係負擔

巴打

冰島大波未 波蘭入未

波蘭入啦屌你老母

Cup到未呀屎忽
刷咗10角都未入
含家產

信諾平安針

俄羅斯U21 對 塞爾維亞U21 12/09 01:00

屌呀 原來一早開左波 畀狗會fake左

Iceland 1-1

你個野壞左呀

冰島差1粒

差一粒

屌我串左細啊 頂撚實個屎眼啊兩隊

1:1 冰仔 入多粒 我買主主

宜家得番肥鳩理我 00後都去了那裡？

主主幾倍

冰島1more plz!!!!!

波斯追和未

4.4

屌你老母俄仔果種廢

我發覺每次我屌完
就有波入
大家點睇

波斯我想你入波呀

冰島比多粒

波蘭入多3球 冰島多一球

荷蘭叻妹完未 快撚D入波

屌屌冰島 ok?

可惜
明明五五波

繼續屌

荷蘭U21半大

好辛苦 波斯下半同我入爆佢得唔得

同路 已針

荷蘭半主ok?

我希望係屎忽入多粒
唔該哂

求屌醒班冰仔

波蘭入未 冰島大波未

Poland goalll

波蘭狗好波呀屌你老母

波爛 開大未

Poland -2

波蘭差兩球 冰島加油差一球

是夢嗎

芬蘭追和🤗

2場快開大啦

2-1ok

笑死 西班狗7分鐘比人0:2 仲讓人2.5

荷蘭入未

真係和左

1-1

Nba

批

wtf 1比1波蘭?

nba

高登咁多賭神 連登咁耐都未出過一個 你們應反省了沒有？

2場差1球

冰島大未 波蘭頂實

冰

得左

炸？

點解芬蘭果球顯示仲早撚過波蘭果球既

fake。

boom 買冰賭細波炸死左自己

屌你波蘭仔

德國會唔會讓太深

冰炸?

4x5全大奇蹟開三場比我好嘛

屌fake

有無波蘭link?

兩場1130比多粒

我

冰島個場求你俾多粒

2串1大波重燃希望

rich

屌你老母仲諗住訓

你派比佢？

Rich
爭住派

派埋比我 雞皮哥

笑到仆街

頭位派

波蘭冰島入未

派埋

大慈善家

以後u21一定skip
太唔穩

波蘭波斯反cup

Miss 12碼
又炸

芬蘭+1真係送錢 和波feel

愛爾蘭u21盤有冇同路

德國細注了

芬蘭快手入比我訓教啦

波蘭快撚啲輸埋佢啦 屌你老母入完隔兩分鐘又比人追和

冰入未

Gchi

荷蘭半主快開

波goal

1:2

Poland 2

差冰仔....

差冰島你炸

串咗荷蘭半大

奇蹟大波

屌你老母收嗲啦

留名睇2比2
垃圾波蘭 有買你都想你輸

痴線另外個場咁皮全大 冰都仲1:1

more

比利時-1 回飛

又半0全3 爽4了

快搞埋冰島

差冰島 比多粒

冰島入未

俄仔先

慘了

🤫請善用起底功能

芬蘭好波

隔離入左三球 冰島做緊乜

芬蘭遲入先上岸

波蘭大波奇蹟生還

最好回到2倍添呀

一陣就入

冰島快入

冰島唔入比人入啦

荷蘭叻又想半0全3

差冰島一球

1.65開到未

派1000000 ok?

荷蘭半主

冰島兩球完信不信
個球證頭先入波個陣黑哂口面

讓和味冰島

你贏咁能多仲要派-.-

荷蘭快手大埋啦

Super

2-2好嗎

冰島 請入波

Ok

荷蘭叻讓人1.5

01

小德國秒糕

德半大

波斯限你15分鐘內反cup

德國小朋友goal

荷蘭讓人1.5都開唔到半主

Fg收息系列

小德1-0

德國半主串咗荷蘭半客
針

小日耳曼快半大

德國快456

不信
尾盤 堆莊轉2.5/3 明顯想賠少d

5分中好了

掉轉咗半主叻串半客德

冰島入啦

同路 不過針了

俄仔打咗針未

冰島對家快入

屌你老母 冰島+1同大波揀左大波

冰仔快啦

羅馬尼亞繼續入佢老母西！

咪玩角啦 速戰速決

芬又中柱 diu 追和啦

人地捷克u19係咁入波 冰仔你搞咩！

小德繼續上!

荷蘭叻

冰島大波針了

Iceland 18c

冰仔快

未完架

荷蘭叻真係好垃圾

波斯

荷蘭肯入未

要咗-1

讓球半

匈牙利

冰島快入啦

半場一球先啦

我就瞓著啦波斯

波斯2.5s

冰島咪再入波 輸撚到怕了

德國瘋小孩

睇番賽果 荷蘭近幾次都只贏弱雞隊
相反蘇狗體力化大大棍踢上 +1贏面大啲
荷蘭冇晒新星..成個聯賽幫人養仔

冰島兩隊是但入一球

U21 d角多撚到

荷蘭叻快絕殺

有冇德國u21 link

本身想買德國客其他 但買錯左半場

唉 冰島

荷蘭有夠垃圾

冰島唔入就比人喇屌

波3 1

俄仔啲藥俾班大佬啪曬？

啱

無諗到咁廢
以為炒到弱隊點都有啲渣拿

要入啦冰島對家

羅馬尼亞

大細波蘭都咁正氣

好彩平注

德國場波有無link???

荷蘭

我小注都覺得激氣
信唔過U21小朋友

屌冰島

波蘭 半0全4都幾癲
一開頭都想跟大船買冰島全大,禁制買唔到話暫停明明仲係28分鐘,跟住變買芬蘭全大仲高水左

錯有錯著真係會中

你唔係被支那軟禁咩

荷蘭射十中一 0:0到完場吧

半和精神！

我了

塞狗唔入畀人入啦

de ligt , justin kluivert 兩個19歲 直接上左大國腳

係入面冇野做 咪賭下波

冰島想點

芬蘭

finally

屌垃圾冰島

蘇格蘭 入未

goal

1-2

冰島 是但兩隊入一粒啦

呢兩隻阿積狗超晒班 但上到大國腳又唔重用
都唔知幾時先可以見到叻哥再講波

blacklist u21

斯伐u21 大左

真係叫到想死

好波

半主輕鬆

2330兩場都大咗？

咁都開到大

Thanks 斯伐

終於全大

yes

屎忽

揀中了

冰島小朋友真係廢
好彩心靈投注

4x1同2x1都差荷蘭2.5b

我串埋唔知邊隊fg

2串1大波奇蹟收錢

冰島場波最尾10分鐘兩邊都唔守勁多機會

大家今個月正負幾多

唔好意思 比我bin一bin ok?

Gel得
屎忽w

冰島12m miss 一球炸

得果1.65 等左佢咁耐

搞惦
有得✅

永島大波Goalllllllll! 好撚感動

德國瘋小孩半大未
456未

荷蘭小朋友對咩？

德仔12碼

屌你冰島

愛爾蘭jump

屌德國有冇咁輕鬆

波c小朋友 cup未

0:2 !

德半大未

365睇到兩隊最尾係咁射

小德國!

冰2 2

22

2-2

中埋+1,不得了

半客輕鬆

德島同樣快樂

GOAL

兩場都全大恭喜哂大船開出哂

講左一定大波

收返

癲

屌你90分鐘gel頭出事

精神呀

all black蛇gel出事

上呀波黑

半0全4
半1全4

快

咩波黎

cls d細蚊仔一係唔入 一入連住黎

一齊gel

俄佬快nba

2-3

唔係架
冰島個場攻勢好入肉
幾好睇

2 3。。

愛爾蘭小朋友有無咁廢

2:3

想問荷蘭小朋友幾比幾 買咗對家fg

回番岩先波蘭冇半大d血 爽到

nba..?

2-3 cls 90mins 3球

無事啦

...

自由龍 ？

勁

睇U21好似睇緊學界咁
Btw德國瘋小孩正氣過大德咁多既

cls nba

Cls

痴撚線

屎忽w
再ge我唔信咁邪

啲小朋友做乜

又要再屌返

開黎見我

不賭了

一齊羊 跟it貓搵食

斯洛伐克龍門絕殺

未到最後一秒

返中圈開波唔洗時間 ？

羅馬/俄仔奇蹟全大可以嘛

求答

龍門頂入

用唔到睇比分

1:0

斯洛伐克龍門入 波

cls

完場啦仆街

兩場都半細全大

講笑 0:0先真

終於唔燈

絕殺再絕殺再絕殺 客勝頂實

好撚好笑

2:2 都出龍門

有冇德link

fk 蘇格蘭垃圾

波黑 球下你 追和

中三注

俾幾球荷蘭啦

0:0先真 1:0講笑

歐洲學界比賽好撚好笑

不了

有手足睇住冰島個場就知d攻勢好撚勁
下下去到龍門前

支持

羅馬尼亞快撚啲大啦

呢期U21好有美職feel

奇蹟絕殺+1

次次冇力啲射門

德國小朋友咁撚勁

荷蘭輸埋佢啦
迫害半主

屎忽u21 17射 12中
唔係冰島個龍勁已經開咗客其他

西班牙落好重飛

愛爾蘭入番粒ok?

ok block

屌 羅馬主同大揀撚左大
U21仲以為nba

咁開半客

入你老母！！

韓k最後10分鐘

Block撚飽佢 你有睇通知我都講左次1:0 reply你兩次算係咁

完撚左半場啦

羅馬2 0

羅馬2:0

惡撚到 講下笑都唔得

睇唔到比分

屌你係就入多粒啦 2:0會俾人杯

摸西c比次機會

角球直入
冇野好講

嬲呀，btw一開始唔知你開唔到報分先諗住撚下，見到你話睇唔到咪報返岩

荷蘭大到抽1派100

留

lm

Lm

屌 我後補咗講我睇唔到比分

愛爾蘭小朋友入未

條2串1 尾關冰島u21+1
呢一刻除咗講粗口諗唔到講乜嘢 三下絕殺

爽丫

有睇冰島果場 好好笑,兩邊和波當輸波 踢,最後10分鐘兩邊都唔打防守咁
唔係冰島幾個單刀唔入,未必輸

70分鐘開始nba未

瞓前同奧地利 希臘講聲加油

2:45有咩好買

咪話一開始唔知你講左

唔洗驚 冰島下半場都4球 另外個場又半0全4

激死 二隊打fifa咁

比利時強陣

有無同路

LM

85分鐘開始睇 啲單刀睇到呆左

lm 陣已最

直屌比狗客其他出下火

俄1 1

11

訓過龍

玩PES2018 mobile 玩到好嬲

俄狗nba ok?

波黑追和派100

屌 大波派錢

差一關

俄仔比多球啦
仲守乜9 攻佢老母啦

波黒準備追和

LM 話唔定係波蘭翻版

咪就係

羅馬果場入多粒 唔好妹please

痴線
西班牙前幾個副選
仲熱到仆街
唉
上左船

dllm塞爾維亞 早啲入波唔得嘅…

兩場都係70分鐘左右先開大波
叫緊全場

波
冰
俄
羅

4x1？

幫你波黑追和

u21幾點派? 等買比利時呀

中到真係好勁

唔洗驚！
日本都係93分鐘先開比我

比利時要咩好

出左陣?

順風個陣就要推
比利時-1
大大注

0:1

u21 nba 80分鐘正式開賽

有d想屌比利時5:0/其他

Holland -2

🇦🇹

過關
7X1
主客和
入球單雙
入球大細
主客和
讓球主客和
讓球主客和
主客和
星期二 1 日本 (主) 對 哥斯達黎加 (客)
主 @ 1.70
星期二 2 南韓 (主) 對 智利 (客)
雙 @ 1.80
星期二 3 芬蘭U21 (主) 對 波蘭U21 (客)
大 [2.5 球] @ 1.80
星期二 4 冰島U21 (主) 對 斯洛伐克U21 (客)
主 @ 2.65
星期二 6 荷蘭U21 (主) 對 蘇格蘭U21 (客)
主 [-1] @ 1.92
星期二 7 愛爾蘭U21 (主) 對 德國U21 (客)
客 [-1] @ 2.05
星期二 8 俄羅斯U21 (主) 對 塞爾維亞U21 (客)
主 @ 2.35 $10

希望 俄羅斯小朋友唔好贏,如果唔係7X1得斷1場會好撚心痛

唔想買比狗-1
買客客都可取

蘇仔+1 2.9穩了吧

有冇追數料

有冇比利時陣

記住那關於冰島的教訓

比多球啦

小德入多粒可以？

係咪引客咋

對少左場荷蘭小朋友,sorry

比利時冰島有陣睇未？

dllm 入錢買左三口都輸
羅馬你入多粒啦好唔好

google uefa nations league 個官網有

愛爾蘭小朋友

屌奶星原來塞狗又係靠12碼

小德半場03派100 一個

屌你羅馬波斯貓快啦

回返14.5b日本角大血

屌你波黑u21唔和波我就又jump 300了

邊度有陣睇

客其他派你

3-4-3
1 Thibaut Courtois
4 Vincent Kompany
5 Jan Vertonghen
2 Toby Alderweireld
6 Axel Witsel
17 Youri Tielemans
11 Yannick Carrasco
15 Thomas Meunier
9 Romelu Lukaku
10 Eden Hazard
14 Dries Mertens

西班牙個陣幾有活力

今晚！
波斯尼亞100%

德國小朋友半場串咗荷蘭小朋友半場

不了 對家穩啲

屌你荷蘭

求追數料
新人lm

U21派未

今場多左asensio
但無alonso 同 thiago
後悔買左
唉

羅馬大波派一個麥樂雞餐加大

對手幾勁 不買了

客其他陣

塞2-1

小俄1-2

Gaya唔差 但成隊就係前鋒位唔掂
克羅除左中場勁 前面三個都一擔擔

大波GOAL

塞狗

小波入一球

荷蘭對家+1 超高水

客fg 中啦屌你

心靈俄狗反cup
塞狗

偷偷克羅+0.5/+1了

羅馬尼亞 補5

荷蘭垃撚圾到

羅馬利亞絕殺大
有冇手足派先

投撚其入一球幫下巴打

大波埋啦 pls

羅馬大波jumped

屌你u21買大細波算

羅馬細波gel

Agger 所以都唔敢買佢贏

u21貢多大球

仲唔比我估到荷蘭廢！

U21大波賠率低過細

巴打講完西班牙唔差
最後都係買下盤
屌
好撚驚

U21幾時會派

夠薑唔好派

u21咁多場大 買中場細

下年

訓醒會收到

同路 撞正12點手痕買撚左

個人技術我相信西班牙 半一盤其實唔係好深姐

有活力啫 但冇話佢穩 由其上場英狗都撚唔贏 唔敢買西班牙讓咁多

rip

將本金分4口 連輸左三口

羅馬半1全2

小烏克蘭讓三球半最後1:0

我條4x5中三場拎番個本

準備屌波 睇陣係咪去Twitter 睇

上場蠃1粒喎
成場傳球都好準
下半英撚想追住搶波都搶唔到喎

呀 賺左395蚊

荷蘭啲角多撚到
同英式足球玩轟波

有本拎咪算係咁

4串5 差不多啦 贏少少你無計

你還有黨呀

西班牙奧地利

好勁.... 西班牙上場... 佢世界盃咁踢我唔洗jump了

羅多粒我贏54k

荷

荷蘭大波未

也慘

屌 岩岩先cash out完又要人竹
今晚唔瞓屌波！

輸係冰仔到 聽日all in 黃鋒回血

Sor 記左 係絕殺左
但由世界盃見到佢地啲鳩猜足球 西班牙真係唔敢買
堅持克狗了

Eden Hazard

邊個同我講夏薩特傷左

2點9 3點全客盤 希望同av巴同路

同路

直屌-1 買定個客其他先啦

Cup埋佢

荷蘭追上了

西班牙世盃對俄仔真係踢得好錫身
衰在太遲大腳攻入去
俄仔又食曬藥 係咁狗衝...個個殺人咁款
蠃咗驚走唔到 邊敢蠃

買咗西班牙

西班牙X比利時

比真歷出到？

比利時-1得1.8

AV巴唔出水

上場半場西班牙2:1
下半無柒頭
應該你記錯定我記錯
你講到我懷疑自己

Btw 各有各賭

上左船了
望lkk正氣

狗會幾時先肯搞搞個搜尋戶口紀錄日期佢
通宵波成撚日都要禁番上一日先show到

佢咪出咗

比利時半大

咪出左4x5全大
單頭買有賺
跟足我買過關都汁番個本

根本唔需要佢出手都456

荷蘭大埋佢呀

一陣個陣

btw 後面有無
今日好燈
已大注買比利時-1 半客
平注瑞士糖

想要埋西班牙希臘

若要生活好

+395令我馬會ac啱啱好夠200k
都係歷史新一頁

Av巴 245買咩

Cup佢

比利時咩陣 搵唔到

上面有

sor自膠

本金50倍咗
夠250倍就好貢獻巴打 做下善事

+7.9

唔係圖？ 屌 又要慢慢碌

2場u21 大晒佢大家開心口廿

比利時個陣咁撚惡冰島頂唔頂到丫

巴西半大得返1.59
希望有大注過關一陣斷咗會升返水

thx

一定
狗會你驚未
今晚仲有大把245

全波POST巴打應該無人想佢地頂到

比利時客其他了

博主其他好過

U21 幾時派

西班牙

買咩

馬會我問你怕未

比利時買客客定-1好

睇睇先

笑死 西班牙 比利時 大船到on99

-1

荷蘭大波已死

AV 巴

捉你翻大陸打靶 被消失

叻哥是撚旦一邊整多粒可以？

得4.25
同巴塞上場差唔多

我女神今日post咗新相 leemina bb真係好q好純

Both

英撚出黑b

完場後三個鐘

巴塞個場幾驚開唔到

8:2
我記得有巴打買9.5s都要針

放棄claim

唔係呀
訓得 買唔到了

比利時半膽 03 04已入

賭黎把柒 得返250$ 2點9 全部整條過關算

瑞士gel

有無西班牙角大

個個專登小注u21就係因為派唔切
不過可能趕到即場

英撚唔會副選勁過正選啩

波黑u21 寧願買臭地利都唔買波黑了

Rc

大波

仆街 荷蘭

咁多大波我係要買波蘭半主

7串1 斷荷蘭 食屎啦

荷蘭大波
上邊有位手足請派

荷蘭 pk la

禁屌都輸

@綠豆爽

西班牙9.5s

蘇格蘭唔差架

好耐無見gun

德國瘋小孩咁快停晒手腳？

愛爾蘭比一粒ok 唔貪心 贏半is ok

垃圾荷蘭同意大利一撚樣 斷人7串1

德國仔入多球未呀

咩app啊

長期蒲tg gp
好耐冇上嚟了

入左

3-0

AV巴
Livescore

德國仔繼續 開埋個2.5/3全格

依個得英文 有無心理準備

格仔出摩笛
早知唔要西牙

西班牙串比利時2.5b

一個求唔到成隊

比利時個盤外圍都回得幾勁

格仔強陣。。。

呢個真

都唔差啦個陣
西牙無哥9 進攻硬係差DD

前鋒唔係文迪蘇杰已經唔洗睇

迪基亞踢國家隊夠殺啦

引主

1001
今次真係我了

德u21 -1 大波已有 炒埋6:0更好

其實個feel好似開讓和

有冇西班牙同波黑個陣睇下

0:4

U21得一場細
全大

等格仔落飛再要西班牙

但

再1000我立即自爆

爆幾多

笑定先

手足快D1001

這

個個等1001靜曬?

Hi

加油